[集思廣益]有冇咩方法令建制派同黑警割蓆成為藍絲少數派嘅風向

成埸運動勝負不外乎都係邊邊割蓆先
如果可能令佢地內訌
將建制大敗同黑警掛鉤應該可以比到相當嘅壓力

好應該食住贏左個勢 繼續進攻